諗番以前拍拖最深刻嘅moment

唔係啲咩用錢買嘅體驗，反而係合埋眼喺條街度拖住對方，完全信任比佢帶住行

第一下拖手

本身一人拎住一把遮，但太大風大雨，兩個決定收遮，就咁淋住雨拖實慢慢行。

第一次攬攬大家碌野互頂到衡好迫

打j

我望住佢訓著 （因鄰為佢話唔想訓唔著孤零零一個）
佢望住我醒（因為佢想醒咗第一眼見到我）

戴綠帽